黎緊轉1000MB 求ROUTER 推介

9月屋企個上網升級到1000MB
所以要換個ROUTER
求推介

netgear r7000

r7800啦仲r7000

R7000